好攰！！！

唔想返工

橙

遞左信等月尾失業
好想請埋SL係屋企HEA多陣

仲有幾十年～～～

反正都最尾也唏噓